[討論]美國政府可唔可以提供一個難民營俾我地D小朋友?等佢地可以遠離毒TG?

起個聯署??

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

唔需要好大個地方.....
我地香港人俾個垃圾政權壓迫成咁,
住既地方比籠屋大少少就OK,

我地香腸白飯XO醬都可以生存,

亦唔需要收好多人,
因為有好多人好掛住係香港返工,
所以冇咩人會想去難民營住籠屋食腸仔飯

[轉貼]而加係慢性大屠殺, 經濟攬炒只係假象（討論）

FROM USER :街貓一隻

論點：
“中共用TearGas圍城策略係想殺哂呢兩代的香港人，經濟戰根本只係表面”

呢排班狗嘅行動實在極度可疑
- 整體嚟講，狗隻數量明顯減少。
- 速龍、臥底捉人戰術少用咗好多，每次出現都係小隊+tg放題。
- 多咗出現中國製tg（下面會解釋點解有呢個趨勢）
- 中大明明強攻係可以攻得入去，但班狗無攻
- 明明可以強行開路，但班狗專登唔清rb
- 放tg嘅量係遠高於戰略價值：得街坊喺到，都無啦啦走出嚟放tg，甚至對住無人嘅街，臨走都要攞尾彩放tg，尤其係民居同主要購物街道。
- 屯門青山催淚氣體件事

我諗極都唔明 直至我睇到呢個post

已經有好多研究指出二噁英係有幾毒
- 前線絲打未m到都出黑色血
- 體內二噁英濃度過高好易生畸胎
- 匡哥嘅氯痤瘡更加係一個極度嚴重嘅指標
- 近排仲多咗好多死魚同死雀

多咗用中國製tg嘅原因係因為佢太高温，會放太量二噁英，個代價就係催淚的效果無咁高。
我唔相信中國炒野的技術做唔到歐洲TG的催淚的效果，只係佢根本唔係用黎催淚。

將所有嘢綜合所得，雖然好陰謀論，但中共咁做嘅真正原因：
用化武慢性六四屠城，種族清洗真香港人。（Bold
生唔到小朋友同滅族無分別，呢個先係中共嘅真正目的。

非白色恐怖、亦都未諗到有咩突破口但係都拋磚引玉先。

我都好想揾到突破口呀呀呀呀屌！
373
8

喂喂認真討論...

D冷氣師去哂邊

呢啲嘢本身應該英國要做

唔好鬼祟擺低LIKE就走,

俾意見啦

宜家公民身份都唔需要, 有難民營俾我地就OK.....
我地唔可以絕後,

叫韓國魚啦

ON9??????????

關佢撚事, 係咪0.3 呀?係咪搞事呀?

攪乜撚事呀？你冇睇新聞呀？佢忽然撐示威者呀，咁叫佢收容好合理，你估老美會理你咩。就算兩個都肯，送去避世都係高雄好過老美啦。

佢忽然撐示威者呀你就知有鬼啦,

今時今日仲講得出 韓國魚國民黨?????????????????//
你條死ON9

我宜家1000% 肯定你係$ 0.3

$0.3 警告
BLOCK 加追蹤

好驚呀.
係人都知侵侵先最鬼. 利字當頭就唔提香港, 比仆街韓國魚更仆街.

你不如先去瞭解一下美國嘅難民營係咩嘢質素先啦！睇完包你自動收皮。

我想要既係一個獨立既難民, 原始D都OK
起碼冇黑狗冇TG冇鄉黑藍屍